[洗白] 女警稱反對「禁蒙面法」 斥特首不應將警員「擺上枱」

女警稱反對「禁蒙面法」 斥特首不應將警員「擺上枱」

一名自稱是現職女便衣警員致電本台節目《自由風自由風》，表示自己反對訂立《禁蒙面法》，認為立法只會對現時情況火上加油，又批評特首林鄭月娥應解決政治問題，不要再將警員「擺上枱」。她表示，自己入職約4年半，對於近月有市民在遊行期間被警員所傷，她感到傷心，又說不明白同袍為何要這樣做。她又指，自己在這幾個月，由於身分不便公開，因此一直有蒙面參與遊行，並對一直以來願意說真話的議員、傳媒及社會人士致敬。

2019-10-03 19:45:30 RTHK

由於身分不便公開，因此一直有蒙面參與遊行

係咪遊行做臥底啊屌你老母吹到咁撚大

收皮喇

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

希望解散之後佢搵到份好工

4個月都未離職，好極有限

點信呀大佬
唔撚驚比人亂棍扑死比人拉？一比人發現慘撚過死

臭雞

收皮啦
唔督灰唔駛講

喬裝示威者

老豆搵仔D料邊樹黎，冷靜D

係0/30000

個堆都係為自保既姐

係咪知清算日不遠 四個月先識咁諗 哂鳩氣啦

最多咪冇咁黑
唔會有白警

白警少極都一定會有，但佢地目前除咗報料比老豆搵仔，唔會做到大野
如果你係白警，見到呢個post的話，請你保留所有證據，特別係同事間既Whatsapp紀錄
其餘大家就暫時冷處理啦，不吹奏，不洗白

唔係已經新聞報埋全名兼起左底？

清算近了，要洗白

唔係己知有3個白警。一個督察二個Pc。強烈建議白警們發動政變

希望你繼續篤灰

含撚啦狗乸

政變不用人多不怕死即可。一個小隊己足夠。

Mon Post 狗你自己林下啦

怕咩 拎碌狗棍出黎大叫自己友咪冇事

穿曬煲
個個都要當更你咁得閒去遊行?
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

有哩啲白警通風報信仲好啦

電台話自己放料督灰？

係咪上次好似蔡思達個女警

黑社會都有好人 ， 不過唔知係咪佢

搞掂曬，push

#2真係好緊要

但我就係樓主喎

我唔信有白警sorry

收皮啦唔辭職都係狗

有撚咩 四個月黎邊次係呀？

收皮啦，咪撚旨意洗白呀
你啲所謂同袍做埋啲傷天害理嘅事，你有無做啲咩反對呀
無？你就係黑警
死狗乸

結果最重要

收皮啦
唔好以為講兩句就當冇事
btw過去幾個月
次次出黎洗白都用狗公
唔係以為用狗乸就work啊嘛？
狗嘅PR真係一直都狗屎垃圾

收皮啦扯貓尾

個女警做PRRB 架嘛
衝出黎做公關show

黑警死全家
冇一個無辜
全部即刻死全家
垃圾

政府有冇叫你強姦, 雞姦, 殺人, 棄屍?

DLLM 秒殺

做撚咗都唔會公開講啦
淨係講開鎗嗰差佬住址、相
門口有冇保安守住都知
唔係鬼點會知

無限屈ot 大法

可能係自己人, 去分化對手

Noted

有禁蒙面法 就冇卧底 佢地唔可以知法犯法

真 邊有可能真係去遊行

臥底狗

又洗白呀？

唔撚駛洗白
交證據出嚟篤死班黑警再講

講就信架喇咩屌

今次真係奶袋底都唔撚掂啦你班狗
等清算啦 仆街

又想洗白

其實有冇諗過到時班狗蒙面都係犯法

黑警冇一個係無辜

唔好理佢，唔讚唔彈最好

洗白之嘛

即係立咗法連臥底都冇得蒙面?

洗你條撚咩黑警就黑警喇

落場無白警 各位謹記

收皮啦

正路係 但警犬而家做乜都得

佢哋都要蒙面啦

我有聽到，到算真情表達，因為大家唔知佢身份，佢漂白唔到自己，但佢叫賊婆唔好擺黑警上台政治問題政治解決係100%正確。 應該支持小數良心警察加入抗爭

做下卧底就當自己係？係咁撚正義就辭職屌你老母

唔好唔就得仲有班建制幫手推

收皮啦
一路打人開槍，一路話自己被迫比人出賣？

arm wor

一句執行職務就無事啦

我相信總有幾個

一早擺曬上枱啦 當你地condom咋
狗真係無腦

做UC渣話
參乜撚野遊行

咁慘？ 吞槍囉

辭職囉

她表示，自己入職約4年半
雨傘革命之後投考警察

現職女警，noted。下一頁

咪係 根本留返白警係度有so

係 大家冷靜少少
打傷健仔條仆街 可以一晚就起曬
就係多得呢啲正常少少嘅警察

依家已經冇人再信有狗係無辜， 會有清泉
慳返啖氣啦on撚9

警隊係一隊人，黑警做錯事，就算你有白警都唔會洗得白，你地誠信人格已破產，過街老鼠
如果有良知，就企出黎爆料

或者咁諗
立咗蒙面法之後仲遮著面嘅係咪姐係臥底

屌你老母又想洗白，行撚開啦黑警

不如咁，警察部將警察號碼同對應警察既名字同警區放上網比公眾查閱

所有警員要用Font 60寫個number 係心口同背脊， 打和啦？

出樣唔敢做臥底，渣ga

唔好忘記雨傘時有施恆
白警始終都會有、在現場放走人、打得輕手d已經感恩

秒

要洗白就辭職
大把部門俾你揀

咁又唔辭職
錢照攞 冷眼旁觀先仆街

收啦～唔會再信警察！
一世都唔會原諒香港警察！

你一日係狗隊入面 一日都係共犯
唔好同我講咩都係打份工

講咩都冇用
呢世人都唔會信死黑警

三萬個警察 點都會有啲仲有良知嘅人 唔係邊到嚟咁多料

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

算撚把啦

死黑警
喬裝示威者

3個月嚟不停咁打人 依家打撚完人就話唔應該放佢哋上檯
無嫁喇死黑警 你CV上已經有污點同埋民又移唔到 留喺大灣區做死一世黑警啦

女餓底

都唔知係咪，講2句咁多回應

想洗底呀，做鬼講到自己咁偉大

聽下算

我真心信係有白警

不過人數一來太少，二來基本上都係無膽行出來

真係有幫手遊行 有幫手督灰 既話 我覺得係手足

雖然你會keep住比人鬧

但相信你真係我地果邊既話 係唔會介意比自己友鬧

就好似就算我有日比前線誤 鶳 都唔會抱怨

請加油

你開完槍講呢啲

記住黑警沒有一隻是無辜的